如果Steve Jobs 翻生 會同Gay Cock 講咩？

I’m dead

fuck off

you suck

dude, 3.5 is the best!!

diu lay lo mo

suck my dick

Go to Microsoft

"下一部旗艦機只可以出 4 吋 mon"

If you ain't ready, don't announce the product.

Where's the AirPower? Exactly a year after it was announced and still nowhere in sight???

What about the Mac (Pro) updates as well? Have you ever taken the pro customers' thought into account?

事實證明唔係

You 竟然是個 Boy

屌你老母

成個手機業比你搞彎曬

HK is not China

You dont even know shit bro.

u fucking tiny dick gay

The phone is too big

You’re fired

Son of a bitch

Your iPhone gave me cancer again.

Who wants a stylus?

Apple Pencil

無左3.5 根本係德政
Airpods 好撚好用

Phone Tablet 都唔識分

係咪你攪唔掂用穢土轉生?

留名睇AirPod 用家每2/3年要俾AirPod 嘅價錢換一次電

2,3年就換對新㗎啦

有AirPod 唔可以有3.5架咩？

Tim仔點解你要奶共

出返3.5吋版iphone

今日補左未？

同我消滅所有an狗

I go to hell by bus!!

比番個ceo佢， 話下年搞部有新意，叫tim仔跟佢學野

You are fired.

DLKJ

Come follow me

講gay cook呢個名真係好on9
又唔叫埋Straight Jobs Straight Bill

講笑啫你個死基佬咁敏感做咩？

話個名on9都唔得
邊個敏感

正常就唔洗特登同人講啦

hi

I tried death, now it’s your turn

會講 平返啲啦，萬幾蚊點撚買啊